遊戲開發員可以用iPhoneX面部識別功能幫人物加上表情

一早講過iPhoneX呢個功能要等到大廠support先多野玩

得啦 用你嘅56kb 啦

所有功能無人行第一步點會進步？